##Тестовое задание

Необходимо форкнуть проект. 
Развернуть его у себя на локалке. 

В проекте умышленно допущены ошибки.
Необходимо найти эти ошибки, устранить их и сделать пулл-реквест с исправлениями обратно на upstream проект. 